二手電話邊度放好

有部三叔S6已經冇用 想平平哋放咗佢 上carousell兜咗轉見到其他人都係放1000左右 但又想落鋪放 上網搵咗幾間都係收5 600同埋因為係水機所以可能會再壓低啲 想問下有冇高價鋪頭推介 都係差太遠就carousell放俾人用算

隨時車費都蝕埋

留低俾屋企人trade in

Galaxy S9+ plus64$3300 256$3600
Galaxy S9 $2600
Galaxy S8+ plus64$1800 128$2000
Galaxy S8 $1600
Galaxy S7 edge G9350 - $900
Galaxy S7 G9300 - $800
Galaxy S6 edge plus G9278 - $700
Galaxy S6 edge G9250 - $600
Galaxy S6 G9200 - $600

留返做是啤機算啦

Carosell 放到1000 算汁到， 人地收機點會高價，唔係人地賺乜

s6有1000仲想點

Ipx 256 換過機放到幾錢？